又話跳閘 又話罷課

我係林鄭日日都訓到12點

今朝跳閘，後面個阿婆勁大聲「嘩～ 仆街嚟㗎依個」

唔使跳閘架，開合式閘機既話
買個防RFID卡盒入張八達通落去
再跟住前面果個人，拍個卡盒落去
唔會扣錢又過到閘
今朝就係黃衫面前咁入閘

唔駛同佢爭論